# Jan Kowalski

## O mnie
Cześć, nazywam się Jan Kowalski, jestem początkującym testerem oprogramowania, w tym miejscu chciałbym podzielić się z Tobą moim doświadczeniem oraz projektami, które miałem dotychczas przyjemność wykonać. 
<center>

![profile](img/profile.jpg)

</center>

## Programowanie
Testowanie oprogramowania jest niezmiennie ważnym elementem procesu wytwarzania oprogramowania. Moje pierwsze kroki w tym kierunku stawiałem dość nieświadomie korzystając
z różnych aplikacji, w których miałem okazje znaleźć pewne nieścisłości. Jestem osobą, która lubi poszukać dziury w całym, a jednocześnie skupiam się na detalach. Postanowiłem, że zostanę testerem oprogramowania i moje umiejętności przydadzą się w Twoim zespole.

## Kurs Software Development Academy
Miałem przyjemność uczestniczyć w kursie "Tester Manualny" organizowanym przez Software Development Academy. Przez 105 godzin zajęć oraz wiele godzin poświęconych na pracę samodzielną zdobyłem wiedzę z następujących tematów:
<center>

![profile](img/tester_certificate.png)

</center>

Sprawnie będę poruszał się także w projektach zwinnych, dzięki zajęciom wprowadzających do metodyki Scrum:

<center>

![profile](img/scrum_certificate.png)

</center>

## Git oraz HTTP
W czasie kursu nauczyłem się nie tylko testować, ale rozwijałem swoje umiejętności w wielu kierunkach między innymi:

* Nauczyłem się pracy z Narzędziem GIT (oraz Gitlab)

* Nauczyłem się podstaw REST API oraz narzędzi sieciowych, dzięki czemu w przyszłej pracy, będę mógł testować back-end przy pomocy odpowiednich narzędzi.

## Certyfikat ISTQB
W czasie kursu przygotowywaliśmy się do egzaminu ISTQB Foundation Level, który miałem przyjemność zdawać w formie zdalnej.



## Zadania, które wykonywałem w czasie kursu:
<center>

[Podstawy Programowania](Podstawy Programowania) | [Podstawy Baz Danych](Podstawy Baz Danych) | [Techniki Projektowania Testw](Techniki Projektowania Testów) |
[Zajęcia z Testowania](Zajęcia z Testowania) | [Selenium WebDriver](Selenium WebDriver) | [BDD](BDD) |
[Projekt Końcowy](Projekt Końcowy)

</center>

## Moje projekty

* Przypadki Testowe dla strony [PHPTravels](https://www.phptravels.net/home)

* Przypadki Testowe dla strony [AutomationPractice](http://automationpractice.com/index.php)

* Zapytania REST API dla serwisu [Restful-Booker](https://restful-booker.herokuapp.com/)

* Testy Automatyczne nagrane przy pomocy narzędzia Selenium IDE.

* Moje pierwsze projekty programistyczne.

* Testy Automatyczne, z wykorzystaniem Selenium WebDriver.

## Technologie

<center>

![profile](img/technical_skills.png)

</center>

## Zainteresowania
Testowanie to nie wszystko, w wolnym czasie eksploruje lasy na rowerze górskim.

<center>

![mtb](img/mtb.jpg)

</center>

## Kontakt

Skontaktuj się ze mną mailowo: developer@google.com

Linkedin: [Jan Kowalski](http://www.linkedin.com)
